有冇人覺得馬高斯阿朗素好正

唔係入波就博到12碼，一係就絕殺，當半個前鋒/翼鋒咁用，上季又已經係咁罰球入波，
佢同 艾斯派古達一左一右應該係做成入波率最高嘅左右閘， 派古達又成日有助攻

醉駕撞死人

防守放題

慢

希望賣左佢

佢農歷7月特別勁 -.-

賣佢 > azp 去左邊 > moses 踢右閘

我G持買alex telles

對上唔知幾多個助攻都係俾咗摸奶達

Alonso vs Bellerin 極上對決，0防守兩邊加埋20次出波機會 兩邊把握力好可以10:10

你改名改做 最強翼衛阿朗素 咪得

比艾夫華更似前鋒

摩西先無正選，請你放棄

撞死麻友雞

上季又已經係咁罰球入波？

有幾多呀

摸西係斯依家咪踢緊u22？

轟迷